至少七八架警車由全灣駛向葵芳方向

頭先經過荃灣眾安街見到
咩情況

推